翼b

食海鮮啦

好肚餓

呢D鐵板唔好食

成日都覺得好細份

任嗌嫁喎...

Come tko eat?

弘b我冇食個鐵板啊 我食個飯喳....

唔夠飽

識食一定食鐵板

唔開心 氹我

做咩樹？食咗屎仲咁sad

弘b...

做咩呀 翼B

5p成功佔領吹水台😝

與飲食台無關

翼b仲係唔開心?

我唔係5p啊...

唔明點解有人話我地5p

比多幾日時間我

食菜就會開心

食菜會嘔同生紅色野 敏感

又食狗糧